[斷正]Gogovan同黑警合作無間!!!

仲唔比我捉到你?!

拉